已經同個女仔傾到冇哂話題，見到面都係hi bye就算

同個女仔開學個排識， 交換咗電話就開始whatsapp，互follow IG 例牌嘢

個排就瘋狂wts傾計，差唔多乜都傾哂，好多嘢都好啱傾，感情，對象，屋企，ex，私隱啲嘅都講埋
但都淨係諗住交個朋友算。 啱傾唔啱feel

之前約過出嚟食飯，但都係Deadair多，因為要講嘅電話都講哂。 宜加見到面都係點下頭算，其他人以為我哋唔識咁濟。

有冇人係咁?
我驚就快連朋友驚無得做，因為已經無哂話題。

監硬搵話題又好似騷擾佢 加上又好尷尬
一定係答 ok/ no/ i know

有冇人明 進展速度太快
十日傾哂所有嘢
晚晚傾到2-3點

咁做咩傾咁多
好傾既即刻約出黎見啦仲whatsapp

我都係咁，一開始兩個日日都有好多野傾到宜加都係每日都係傾啲生活瑣碎嘅事。其實咁都已經夠曬

即係已經去到扑野階段

經驗之談
呢種女仔適合做sp
利申 有個同你情況一樣既sp 維持左年幾

咁大個仔 好少約女仔
面對面好尷尬 做朋友食下飯都搞到真first dating 氣氛

邊有咁多瑣碎事，最慘係唔知佢想唔想知

每日絞盡腦汁share但原來佢唔想知嘅話咪.....

傾咁耐都唔屌
佢覺得你玩野多
死運吉

個頭係點開?

入佢中路會唔會覺得我變態

隔一排有野傾先再傾囉 唔係點

對人無興趣， 咪搞鳩人啦

咁你咪傾下新聞呀,電影呀,個d囉

又唔洗迫自己日日都要搵佢嘅

出街比啲身體接觸 唔抗拒就慢慢上 咁都要教多數做唔到架啦

無啦而家
你都唔識收

十日關已經無貨就算啦，一係多D搵共同既野，共同既話題，一係了解下佢，慢慢黎，唔好一下就幾個鐘，否則好快就死

約出黎行下街
特登用手臂貼住佢手臂行
唔縮就得米

唔約出嚟要電話/whatsapp講，浪費晒

Same...